---
layout: post
title:  "Protokoll från 2018 års årsmöte"
date:   2019-05-22 08:00:00
categories: [update, doc]
---

## Föreningsmöte för ”Coderdojo Veberöd” Ideell förening
*Veberöd 2019-05-22*

**Närvarande:**  Balás Suhajda, Henrik Larsson, Joakim Andersson, 
Jon Bolmstedt, Linnéa Mörk, Rafaa Turki, Stefan Fernryd, Stefan 
Lindsjö och Tobias Ritzau

---------------------------------------------------------------

1.  Mötet öppnades.
2.  Mötet valde Tobias Ritzau till mötesordförande samt Linnéa Mörk 
    till protokollförande.
3.  Mötet beslutar att alla deltagare i mötet ingår i röstlängden.
4.  Till att justera dagens protokoll valdes Jon Bolmstedt och Stefan 
    Fernryd.
5.  Mötet anser att kallelse har gått ut i god tid via facebook.
6.  Fastställande av dagordningen: Inga ytterligare frågor. 
7.  Joakim Andersson presenterade årsredovisningen och 
    revisionsberättelsen: Mötet godkände föredragningen utan vidare 
    frågor.
8.  Mötet beslöt att vinsten överförs till eget kapital.
9.  Mötet beslöt att ge styrelsen ansvarsfrihet för verksamhetsåret 
    2018/19.
10. Mötet beslöt att inga arvoden ska utgå till styrelse eller 
    revisorer.
11. Medlemsavgiften för 2019/20 beslöts vara 200 kr, med 90% rabatt 
    för styrelseledamöter och mentorer. Denna medlemsavgift ska dock 
    inte vara ett krav för att få delta på träffarna.
12. Mötet beslöt att välja 6 personer till styrelse och 1 suppleant.
13. Mötet beslöt att verksamheten skall följa skolans terminer och att
    vi skall hålla möten varannan vecka. Vid varje tillfälle skall vi 
    erbjuda två grupper i olika svårighetsgrad.
14. Val av ordförande: Tobias Ritzau
15. Val av kassör: Stefan Bäckstrand
16. Val av ordinarie ledamöter: Linnéa Mörk, Helen Rignér, Christel 
    Andersson och Joakim Andersson
17. Val av styrelsesuppleant: Stefan Fernryd
18. Till revisor valdes Johan Stjernbecker.
19. Till valberedning valdes Rafaa Turki och Stefan Lindsjö.
20. Mötet avslutas.

----------------------------------------------------------------------

Protokollet är korrekt och godkänns av justerare.

| <br><br><br>______________________________________________ | <br><br><br>______________________________________________ |
|:--------------------------------|:--------------------------------|
| Jon Bolmstedt	                  | Stefan Fernryd                  |
